【即時討論】武漢肺炎死亡人數突破一百萬直播區

仲爭唔夠一百人

4chan討論：

仲有65個人頭

4chan

"

WE ARE ALL IN THIS TOGETHER

DO NOT UNDER ESTIMATE THE POWER OF NEGATIVE THOUGHT! ESPECIALLY COLLECTIVE NEGATIVE THOUGHT!

THIS SHIT IS GOING TO REACH 1,000,000 DEATHS EASILY!
HOLD THAT THOUGHT AND VISUALIZE IT IN YOUR MIND EVERYDAY AS OFTEN AS POSSIBLE STARTING NOW AND IT WILL MANIFEST INTO REALITY. DO IT! I'M NOT JOKING!

VISUALIZE AS OFTEN AND AS DETAILED AS POSSIBLE!

"

最後10個

8個

其實都好誇 平均33個人中會死一個

爭8個

中國人 快衝刺呀

美國世界第一

推

借位宣傳行動post
[行動Post]十月一掛黑衫大行動

仲有7 個

1,000,001

1000001

人類就係地球既癌細胞
希望死多啲人
god bless the earth🙏🏻

死亡人數佔世界人口 0.0001％